有無同好中意譚仔過橋 😛😛😛

前排食完，睇翻張相又想再食

炸醬bb

炸醬 + 竹笙 bb

過橋酸辣加尖椒皮蛋
將皮蛋d汁撈埋落湯底 無敵
不過要同人share先食得曬

ja ga

垃圾譚仔

渣架

清湯？

中你老母

十少辣，得果幾滴
其實又唔係唔食得辣，不過一食辣就會食到周身汗，呢啲場合我就費事啦

鐘意 , SORRY ！！！

is鍾

正字係中意

又柒多次
係鍾意， SORRY！！！！！！

咁你中唔中意食過橋呀

講起就想食

知喇知喇，個個post都見到你

竟然有人負皮 識唔識食架啲人

雞肉炸醬

一個人食

一擔麵撈一啲炸醬一齊食

係呀，食完都係啱啱好